# Patrones de diseño en Java

Esto comenzó como un proyecto para poner en práctica lo aprendido en EDI 3 cuando estaba estudiando la carrera y queda aca como repositorio con la esperanza de algun dia tener tiempo y ganas de ir mejorando este proyecto incrementalmente con mejor diseño y más patrones.
